淋病推蒙面法果日點解要出去都推左啦

？？？

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

果時出去有咩用 ？

果時d人唔係一早就知蒙面法咩
宣布果日出去有咩用

有冇人答到我

推呢個

比少數派橫行奪權 你都仲唔反抗
下次直接dq民主派 出唔到唔好問點解

我明明見到果晚好多人出去
但今晚有人吹雞出 好多人開post話個會7點完啦 出去做咩喎

有無人答到我

但如果調返轉而家叫人出反23條
D人又會話都未推